有冇人知南山村小販檔搬咗去邊度？

好想搵返阿婆食燒賣
有冇人知佢哋而家有冇喺另一個地方開？

仲同你咩on9 轉左地下場 一陣你班友又搞串party 揚鳩曬

關我鬼事咩 我新年都無去過

以前成日去食1蚊1條魷魚

推
好想食呀婆燒賣

佢個牛肉正過燒賣不過去親都好似冇人幫襯咁 成11點去到仲有好大盤

好耐無去食了 比人掃左？

呢個好撚正蠔油味好香

on9個個去打卡

呢幾日欄杆封哂，點解?

雞蛋仔

Ching識野次次去都叫啲fd試左個牛肉球先講

初三一千幾百人排隊 玩撚爛左

痴線

成世人最好食嘅雞蛋仔

軟林林好難食

你係咪食d放到凍晒嗰d
新鮮整好係世界第一好食喎

好彩啱啱新年前食左

咁撚癲

太濃市了

推

個之前阿婆日日都擺
平時啲村民已經食過厭左